下,仲有人夠膽出街食任食火鍋???你知咩事就唔會敢再食

想知再講

屌

唔想知

講左死老母
唔講死老豆

講咗死全家

屌你

好想知快撚啲講

岩岩先食完

咪撚講呀，講唔講都死全家

樓下係gay佬

on9 post

講啦屌你老母

下你老母呀打靶仔

Dasdas
死全家死全家

想知
你講唔講啊

撚狗post

任食架喎

( Show Blocked User - dasdasa )

講唔撚講呀

講左以後射唔出

任嗌架喎

等我飲啖水慢慢講

任嗌㗎喎

唔撚想知屌你老母
講左死全家

唔講長命百歲

百病纏身

講左死全家

負評
上一頁

飲撚左半個鐘都未講

無人想聽 你咪撚講

屌你老母咪撚講呀

一句講晒，你做過廚房就明

屌你老母留名

講左死老母
唔講死老豆
想知先講死哂

個湯底係咪會重複用好多次

講唔講都死全家

一出聲死全家

睇黎真係好得人驚，嚇到我即時去食返個任食火鍋套餐定驚

唔撚想知
講左死全家

負評，封鎖，留言，上一頁

任嗌嫁喎

想知

屎都柯埋蹬